碧貴園 20蚊集氣區

上呀

仲諗緊減唔減磅好 渣幾手 均價都成18
憂慮一下跌到14 15 真係有排坐

唔等錢駛咪坐下囉
隻野又唔係真係咁差 只係升太急啦 借配股回落
18你先嚟追 先前12, 13蚊橫行左4個月都唔入
買正股唔好心急睇咁短線 賭大細咩

2017年業績比同行仲好，仲發售債劵換股價成20蚊左右。琴日入左手試水溫，跌低啲想再入多手

幾時先上返20

跌呀

往蹟係股東可低價換股

配左股，有排坐啦，仲$20，咪咁on99

好多賣盤

屌撚死佢

當收息股擺算

17蚊入左

配你老母股
大家一齊沽爆佢

x2...

18入左

18

仲要夜晚出消息，冇仇報

14蚊再入

睇好內房既驚閪咩

你隻西股對唔對得住股東呀

支爆收你皮👊

賺少少 走了

支爆全香港股票同樓一齊陪葬喎

又要屌又要買
俾啲耐性坐下啦

走左貨未

未喎，又唔等錢用坐下囉
反正有新聞話佢已經賣樓已經賣突左今年條數

我仲有貨嗰陣又係咁 明明賣得最多銷量最好，但望住融創恆大日日扯爆旗呢隻就……
但又會失驚無神連爆幾日破頂又破頂
祝你好運

配股黎講希望佢表現好過1918

都捱左轉配股，唔爭在捱埋出業績啦

1918有樂視

死魚碧桂園

16.8入左 再跌再入

好有信心大家

今日抄內房

有望上18

上番$18先

升返你配股跌果d啦
屌你老母

補補血

人匯創逾兩年高內房股受捧 潤地、合景及奧園漲7%-10%探頂

雖然先後多間內房企業趁高配股「抽水」，但人民幣兌美元今天中間價上調232點子，報6.4169，再創2015年12月上旬以來新高。在岸及離岸人民幣兌美元今天齊升破6.4關口，均創逾兩年新高。

內房股低位不乏買盤支持，配股風險較低獲里昂升價至36元的的藍籌中國海外() +1.750 (+6.206%) 沽空 $1.79億; 比率 31.860% 扭兩連跌，高見29.4元，現造29.35元，逆市回升4%；潤地() +2.200 (+8.349%) 沽空 $1.60億; 比率 22.407% 繼昨天反覆回穩後，今早急升7.2%，報28.25元，創32個月高，為表現最好藍籌。

日前配股及發CB「抽水」233億元的碧桂園() +0.780 (+4.722%) 沽空 $3.87億; 比率 24.046% 回落守穩20天線(16.13元)，今早股價扭兩連跌，回升4%，報17.18元。

萬科() +2.450 (+6.195%) 沽空 $4.06千萬; 比率 6.255% 扭兩連吐，股價回升5.7%，報41.8元，暫為最強國指成份股。

配股風險較低獲里昂升價至14元的合景泰富() +1.200 (+10.363%) 沽空 $1.87千萬; 比率 6.651% 創紀錄高，最高見12.54元，現造12.52元，續升8.1%。奧園() +0.850 (+14.456%) 沽空 $1.64百萬; 比率 1.439% 繼昨天整固後，今早股價急升10.5%，報6.51元，再創紀錄高。

時代地產() +0.480 (+5.530%) 沽空 $1.54百萬; 比率 7.639% 、富力() +1.150 (+5.693%) 沽空 $1.84千萬; 比率 12.719% 、龍湖地產() +1.200 (+5.275%) 沽空 $1.65千萬; 比率 12.013% 、綠城() +0.500 (+4.000%) 沽空 $5.83百萬; 比率 4.643% 、雅居樂() +0.940 (+7.036%) 沽空 $8.94百萬; 比率 10.061% 、旭輝() +0.410 (+6.732%) 沽空 $5.97百萬; 比率 3.164% 也升逾4%-6.5%，前者高見9.17元紀錄高，後兩者彈力最強，分別報14.26元及6.5元。

ON99,而家2007配股風險仲低啦,又見你推薦佢

下星期可否上返18

呢隻垃圾已經冇人想討論

今日又入返內房 差唔多準備炒業績了

希望星期一可以回多一波

17蚊入番少少，我唔信無得昇番

一定上20

我想16左右先入多手

業績期，$25-30

$50仲離緊添呀

有國家任務，要發美元債券
有排炒
至少30先

想佢回一回入多手

唔等啦，你要入星期一好入

之前配股回一回又唔入

玩鳩股東
新年後有機番上18

有冇人知邊隻內房股做珠海中山？
博港珠澳大橋概念

2007 3383

只係驚佢配股好似1918咁大回，所以我唔入咁多住

1918折讓12% 人人都知佢等錢洗 半年之內配2次
2007折讓3%

對唔住啊2007 星期一等我入埋先

今日又黎

內房gogogo

20蚊

最少20蚊啦'

垃圾西股 冇眼睇

隔離 3333 郁到曉飛咁 可唔可以爭番啖氣

又返內房啦

星期五入富力 今日袋8皮

日日都妹下唔掂喎

呢期二三線內房跑快d

同樣係一線內房
1109 688 跑贏2007好多
最衰都係配股

跌就跌1蚊
升就升1毫

開始屌鬼

11蚊入左十幾手 理閪佢 好快上20

勁

今日入左可以除時開車

日日郁一毫幾先
家鄉都未望到

放左佢入平安call/牛 好快回本
聽朝頭一個鐘應該有特價時段

19.X買？

依隻小弟冇貨，但覺得佢再唔開車真係太過分

一上到17.4就好多沽盤

除非佢爆升一兩日，唔係升少少係度妹妹下，好多人借沽

配股同獲利要消化好正常
最驚到佢消化曬 內房/大市已經升完 之後就一齊回調
咁搞法升無佢份 跌就有佢份

唉屌真係好撚伏

依隻垃圾升又升得慢過人
跌就1蚊升就1毫

利申：13蚊買 配股後忍唔住16.5放左轉買813 起碼又破頂

垃圾碧貴園

屌

有冇人入左

屌on9

重牛 好驚

我屌爆你 一入即坐 食屎狗

好似又係啲癮㞗你班老散出貨，然後就升10%嘅物體

邊隻牛

我都係一入就配股
DKLM

都唔知等唔等好。。。

我都係 dklm

高追的代價，佢配股消息出完後回調，我叫我個 friend 入

又跌

20?

$12就差唔多

仲係度妹下妹下 幾時到佢呀

垃圾股

18.44有貨

巴打

早知配股前一日止賺走

無早知啦 無人先知佢配股

18.3重貨左，宜家走好肉赤，又冇錢溝貨

61093

內房隻隻都抄係佢唔抄 明明係龍頭大佬。唔通要等3月？

17.8有貨

屌那星 死燈神入左2007
今次molamola

考唔到ACO果條友

係，仲要on9到買正股蝕8萬幾
佢一入完2007即跌

All in左 2007

平手就走
我估坐多一兩日
責住我啲錢

轉咗燈

好似嚟料囉喎

????

已走

倉好細，收番錢買其他嘢

聽日再妹放鳩哂佢算
辣殺股

1918同佢比較配股完係唔係回番咁上下日子

感覺係明天啦

內房好多都破左52週高位，今日升400幾點都係咁，希望聽日生性啦

但 副主席買左

聽日個市跌的話 2007隨時跟跌唔跟升

如果依隻野有 option 我實做佢 long call

睇多兩日, 仲跌就走

15399

垃圾

百屌不成才

2月5日出

一直HOLD 貨 等業績

其實好多都係3月派業績，到時都唔知抄唔抄起

岩岩16.74入左 沖呀

農曆新年期散水 gg

唯有得業績

希望在明天

唔敢放，總有日會爆升，但唔知幾時

我都係咁諗

咁多人咁灰 你地好高J?

走唔走好啊

走鬼呀

唔走

低處未算低

唔好走囉

唔對路，走先

乜事

完全逆勢走，係咪食咗屎

內房一齊跌一齊V緊啦 無乜野

1109倒升啦碧桂園仲係跌

準備轉燈

計埋聽日就跌左成個星期啦。。。

16.3入
準備17走 階段勝利

聽日穿埋廿天線玩完

今日最後逃生門

$20？不如$12

明天升2蚊最少

開車了

17蚊咁撚多沽壓既

呢度D手足出貨牙

屌 班傻9咪撚沽啦

屌沽咩呀
都上廿蚊

係囉 唔搵錢

傻9唔賣點爆升呀

16.88跟左 爆升上20蚊吧！！

17.06 已走
俾啲掌聲自己

細佬唔識野

上返17 即走左

等上廿蚊

今日會再爆多獲

碧仔加油

又無力,FAIL

等班垃圾走左先升

樓主重貨？

我自己all in 但唔多
8手

大戶 屈

清均價幾多

都幾高 我16.74 得一手

橫行等爆破

垃圾到

比啲力水得唔得

個市升咁撚多，都唔識升

唉下星期一歐化，桂仔又咁冇力，唔知轉唔轉好，眼見能源基建同其他內房都造好，17.24入既我真係唯有等星期一大升或大跌。

當然見佢臨尾咁望係望佢磨上18以上啦

有時又好驚放左佢會升，寧願唔放長遠等佢上20

比信心啦，今日上返d儲氣爆

Totally rubbish

內房其他都升 係呢隻撚屌唔升不凸止，你老母仲要同我跌返落去

有冇巴打已放棄

睇埋今日轉

輸好多

好垃圾

on9

好明顯整固中，
想儲力再上

整幾撚耐 高位跌返落黎咁多 仲整固 俾佢升返去之前高位 又跌返落黎整固 無限loop

轉股啦 大市升就無佢份
掉就有份

垃圾

下午準備升空

屌，你睇返之前既走勢，整固個時既上下波幅都15%-20%，

聽日上唔返10天線止賺

入市位真係好難捉，但現階段睇一定係做緊一個底部區儲力

升咁多整固下都唔得
坐唔到可以自行離場

岩

今日反而幾強

十二月內房股joy個陣,2007都無點跌
之後就爆升

果時托住等配股

升市唔升，跌市唔跌
開定唔開心好

大戶入貨

今日U盤幾大成交

坐好

lm等回家鄉

表現最好藍籌

幾錢？

一日上一日落返哂 笑死人

繼續向下游

轉燈

快轉燈

廢到

目標價24.1

聽日出業績？

已經出左，聽日等收錢

今年上硬25

今年-.-

冇$25唔走

1%都無
有無咁弱

垃撚圾到

食撚屎啦

跌撚埋

可以走得

新年一定再跌一輪

蝕左20k走

16.9入左

好波

比d信心

買隻藍籌蝕得2k都走

銷售額咁好都係咁。。。

人升佢跌
人跌佢升少少又跟跌

睇長啲啦，前境好怕咩喎

20 都難，25

咁樂觀 樓主睇路

放唔放左佢好

放乜9
2007比1918，3333果d落後
一定會炒翻上
未驚過

利申：16.88入 諗住SH到20蚊先走

17.1 走左算執幾百等佢都廢事

你諗啦 我就寧願輸少當贏

中央比左任務佢發美元債，一定會瘋狂炒上
比些信心來，必定見30

樂觀sir

垃圾，憑咩做第一

今日穿埋16

跌到$14入

唔好呀

升呀升呀升

不要玩燈掣

升得唔夠勁

17蚊都未上番

差少少

就快升空

等左好耐了

到時收錢就唔覺

二月睇幾多

跌到仆街

樓主 一齊估下 星期一跌幾多

17.5

仆街喇

係咪想跌到個浪起點

垃撚圾

唔係講笑，有排坐

嘔突走
前排都跟跌唔跟升
而定真心應該有排插

見到大行一齊吹奏就知要走

乜撚咩事

無啦啦出黎吹奏

跌到咁 屌你老母

好難講，如果佢吹奏完，佢會升你就覺得係好事。
估唔到美國拖得咁勁。。。。

幾時先番到鄉下

上年年尾1918又係突然間畀大行一齊吹奏
之後就跌到仆街

就黎跌到上個浪起點啦

只係2007個倉呢2日都冇左一個月糧

配股個班算唔算係傻豬

下一站12蚊

唔敢望

無撚用

唔撚望，放係度留比個孫

給你一個五星級的家

買過3次都贏倒輸
Black list三大妖股

今日有邊隻係贏

邊三大?
吉利?

係咪2007 175 3333

$14 了

正垃圾股, 配完股上到17蚊諗住仲有得上入左一手
成個月都未返到過家鄉, 有段時間隻隻股都升係得佢紅燈
今日果斷沽哂都要倒蝕二千

呢隻野跌就識跌最多,跌成11%
今日升返就5%都未有

16.28 買左2手

尋日15走左

又插返落去

倒跌咁on9

17蚊入 琴日 忍痛斬左 明明咁多利好消息都插

隻股咁妖既...
全部利好消息都係咁跌

彈呀屌

全版仲係綠色，得佢一隻紅
屌你老母

唉del app
扑暈自己算

被阿爺玩死

覺唔覺呢隻嘢好似吉利，乜春利好消息出哂都唔識升

內房龍頭

又係吉利d fd

17蚊買 琴日忍痛止左

一日味放一日都味輸

點解老碧同吉利都咁撚廢架 屌你老母個老母 屌埋你全家

屌 失禁

還原基本步步🤣🤣

越跌越有
可能跌返落12蚊

14.38 入左 strong hold

垃撚圾 仲話龍頭？摺撚埋佢啦 龍頭 笑撚死人

低處未算低垃撚圾

$14都穿埋

FREE FALL喇

返9蚊了

14.14都變蟹貨

樓上14.38都變蟹貨

同舟共濟

龍頭比起同行跌得仲多

共勉之

10蚊集氣區

溝佢老母

冷靜啲啊ching

而家入親都要坐艇

1638 同道中人

給你一個5星級的家

$16.84坐到依家

14入左

玩完

呢隻真係屌佢老母西今日彈都唔彈下

睇怕都要等過完年先有起色

又一齊坐

16.5放左16.7又入返
唔知坐幾耐

依隻野最仆街係日日開市升，收市跌

好都股都係啦

呢隻跌得特別多

屌隻垃圾閪股

成個post幾乎得我同你係超高位入

我都16.6坐緊

16.28

17.8

巴打要頂住，一定有回報

18.1

18.3

叫左咪撚開post 好邪家嘛

圍爐取暖

之前18.4 溝一溝變17.3左右

16.91 想溝下佢

13.xx點解你地唔溝？

穿埋13

等睇返去$12個位

溝完今日咪又係坐

月尾$8樓下

今日算抗跌

唔好安慰自己

留名等到10蚊掃貨

個心好痛

早兩個星期17.2入，過幾日，見太唔掂，其他內房升佢唔升，就16.32放左

好彩止得快

頂唔順啦
想止蝕

Cut loss

又一日

14蚊都要坐

碧廢園 10蚊哭喪區

13蚊飛刀接少少

今日13.16 入左貨

17.27

Ching

17.04

15.24 入
今日閃了

星期一無咪死得

等5蚊入貨

原因？

反覆上落

屌佢老母垃圾

開始抵買

比返D錢我呀

溝左2手

越來越抵買

盈喜升唔升

準備火箭🚀

發盈喜

終於肯升啦

想增持tim

如果無貨 應否入貨？

盈喜大跌

仲話係龍頭 屌

又入左

幾時先開車？

等到幾時先反彈

點解個樣似一路下跌

橫行等突破

出盈喜都唔升咁得意

盈喜都升咁少
垃圾到咁

2382人地盈喜就上天花板

同無升無分別

13.20 now ,

唔好留了，走啦走啦。

覺得佢會跌穿10

倒跌
老千到

招商狂沽

中信喱on 又係

收屎 勁假mark 高收，明日高開黎派

咁 你渣多D，13.14 now, 100k 股住你買

幾時番家鄉呀屌 ，仲話上20蚊

碧桂園好弱，應該要換馬，因為死守都有opportunity cost

幾時生性？

op 13.32 , and high is 13.38 gogogoogog

just hit below 13 lol

實係「平爆受害者」沽爆

真心老千股

穿埋$13🤣🤣🤣🤣🤣🤣

好撚廢

13蚊集氣區

上返13放鳩佢

屌你老母垃撚圾盈喜都跌

痴撚線，大行睇好加營業額唔錯都咁。。。派業績都冇眼睇

可能估值已經好高?

已放棄 垃撚圾

唔高

13蚊入左兩手

仲碧桂園 垃圾股

又未必既

Strong hold

當你放棄之時就係回升日

14.38 入 繼續strong hold

得銀狂唱好，$14蚊

起碼上返17蚊配股價

平安減持

上星期既事黎

有人係13蚊呢啲位溝貨？

過年唔敢唔買，等返黎睇定d先再入

諗緊星期二 入唔入好

基本面咁靚 到底有咩原因會跌

Strong hold
3手 Avg price $16

祝各位

俾D耐性

想震走我地

聽日應該上番14

隻野做咩

黎緊加息 同被中共打壓

走啦1

give back my money

老千股

碧桂圓給你5星級的家

高j 左

唉 吊 仲要等幾耐

上星期$13.28高j，j完跌落$12
希望唔好咁快見家鄉

12.80 才low 喎

屌你平保
轉馬匯控

大行沽撚完 就反底

等待爆上

比啲力啦

終於追返D

家鄉仲係好遙遠

係時候入貨了

13蚊入左5手

北水返黎前最後逃生門

等聽日先講
今日會高j

碧桂園黎料

你家鄉幾多

14.38

有賺喇喎手足

好近喎 我仲遠過你

大家繼續集氣啦

過年前低位入

好波，比各位震唔走低位買既股東一個十粒屌那星的家

聽日上$16

睇好佢，只係之前都1算高位入。但味震走

$17.8

高開低收

上到$15當佢win

中國平安(601318-CN)(02318-HK)再次減持碧桂園(02007-HK)，於2月14日平保在場內以每股平均價13.2117元減持碧桂園，合共套現2.4864億元，減持後平保仍持有碧桂園19.51億股或8.97%。
平保在2015年4月1日以63億元入股碧桂園，持有22.36億股，當時入股價為2.816元。在2月6日平保首次減持碧桂園，涉及340萬股，減持價為16.7813元，套現5705.6萬元。即平保在本月內已合共從減持碧桂園套現3.06億元

屌，原來前幾日低位係佢狂沽..... dlm

據聯交所資料顯示，中國平安() +1.500 (+1.763%) 沽空 $6.09億; 比率 18.341% 於2月6日、2月7日及2月14日分別以平均每股16.7813元、16.3628元及13.2117元減持碧桂園() +0.760 (+5.596%) 沽空 $8.33千萬; 比率 8.783% 340萬股、910萬股及1,882萬股，完成後，持股量降至8.96%。(ac/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-02-21 16:25。)

有無講錯先
Feel到今日恆指插
再穩陣 睇埋聽日
有信心就今日撈

隻野勁到

反向操作

今日破唔破到15

每人一拜

咪燈

呢隻股真係好好玩

升上$15

內房得佢升

大型細價股
快上快落

大家低調d 唔好燈

今日算係咁

Shhhhhhh

升呀

大家入黎集氣

集你老母 隻股廢架 咪撚搞佢

俾d耐性，好股始終會上

廢股先要集氣
信心唔夠就咪買

冇錯，耐心等待

上啊

13.7入，gogovo

贏緊$1

鐘意有肉食

14.38 入 番家鄉

$13同$13.7有各10手, 食唔食糊好...

收皮啦 呢隻股垃圾黎 咪撚推

其實賭緊恆指
睇下你好友定淡友

今朝放左

番家鄉指日可待

下星期一$16

各位手足今日放定搏聽日恒指再升？

星期一先岩,講錯

收到風，聽日升2000點

你平均都係13.35
怕既食一半先囉

我信你架啦

就黎返家鄉

到咗阻力位
如果升唔穿又要磨

個裂口位

升穿$17就爽

咪撚推呀 隻野垃圾黎 千其唔好買

$16 一定有... 之後就...

個個都返家鄉

15走左 袋少少算

無18蚊唔放

咁難得爬番上黎 點都睇多排先

冇錯，起碼$18-20

呢個浪睇16，18要睇好長

今日落左車@14.9

今日依棍幾靚
不過忍手冇追入

收爹啦你地 要入既13蚊入晒啦

咪撚鳩叫 你地班高追既辣殺

收市前走左一半

星期一大家點睇

幾時出業績

我覺得最少升一倍

睇股價動力，3383 好過2007
但基本面（過去既業績）就2007好一點

破16

應該會再上，真正利好未出，而家只係有消息人士炒定先

3383

3383 身處既sector 既表現好過 2007

2007我等24蚊放，另外2777有冇巴打有買？ 好似蠢蠢欲動

成個內房都動架啦
根本好多隻都差一腳轉勢
問題係大市會唔會又打落姐
內房每到關鍵位又臨門撻Q
同車股相似

希望今次有得發圍

$20不是前2

夢

20 GOGOGOGO

垃圾黎架呢隻 唔撚好買呀 走啦 屌你地老母

野村次次一唱好就跌

屌一入就要坐

今日資金去哂炒車股 實靜啲架啦

今日有無機轉燈呢

大家止賺位係幾多?

望下你樓頭個標題寫乜

屌 樓災呀 走啦

咁我扑暈自己啦

今日真係唔知跌咩柒

溝多左2手

就轉燈啦

14.7

大行吹奏=跌

走啦 屌 跌個幾毫都驚咪撚玩股票啦

我16.4 有3手

屌臭你老母跌

17.3 1手

高處未算高

14.98 1手 報到

又跌咁多

之前13$買左5手 扑暈自己先

港女輸到 但美女就

依家買唔買得過
有個係廣州碧貴園做既fd係咁叫入
話會上18蚊

大行唱20蚊唱左成個月
你睇下

走啦屌 咁撚驚 唔撚好買啦

冇20蚊都唔走

睇好

14.8 strong hold

買得過

大灣區

上完落返來啦

佢地叫你買係叫你接貨炸

2日跌1蚊
唔知升1蚊要唔要1年

屌 講咁多野咪撚玩股票啦 跌1蚊嘈嘈嘈

前幾日個急升等於冇升個

2007走左，轉左3383

1093升乜

算係咁
有支持位
再上望15蚊
恆指四幻

跟跌就跌足

要屌先升

屌識升既，宜定應該過百蚊

插啦，好彩忍住左

跌多少少再溝

17蚊 @2

x2

放眼年尾
Btw 個標題可以用一年幾好

樓上兩位加油
我好你地2蚊

垃圾股每日一屌

穿埋$14

大盤跌冇計
想升都爆唔起

屌你老母呀 好想返家鄉呀

太慘了 升勢遇著大跌市

一年內5蚊見

大市跌作跌都算，大市升作都跌真係on9

各位點睇

屌 幾時返得家鄉

禁止人炒樓

唔會5蚊估值咁少

政府見個樓市咁旺都想賺下錢

聽日內房點算

屌佢老母轉埋燈 垃撚圾

垃圾中既垃圾

走啦 你地走左先會升架 唔想攬炒

係咪有暗病，升唔起

前排14蚊明明企得好硬

1垃圾

好消息又跌
老千到一 個點

垃圾股 好消息唔升 壞消息就跌到仆街

走啦 嘈嘈嘈 正垃圾

20號公佈業績

你個名

而呢排走左兩轉13 14蚊
密密執

終於升喇
企穩呀

屌你老母 低調呀仆街

贏家

上次恆指穿三萬震走左一半

執返個本先，其他將來再算，佢個批股直頭完美

考慮溝多手等成本低啲

返家鄉喇

含啦八婆 唔好推呀

大行又吹奏，各位有得走好走

最多又坐一陣姐

唔可以推呀呢隻

三四線之王開始發力，當跑贏埋其他內房就係收成既時候

點解一吹奏就要走

4手 @13

睇17、18喎

你地班仆街咪撚推呀 屌你地老母

燈鳩住晒我隻碧貴園 屌你老母

想回家就唔好推

Ching家鄉係邊 ？

13 蚊

碧桂園我屌你老母
出面隻隻坐火箭 你向下妹？

係咪因爲房產稅，大行吹奏走貨？

應該出左業績都唔會大升
因為好消息都已經消化晒
已走

希望你後悔

而家擺明谷緊野，等爆精啦

根本未升過

你班傻仔好走啦 走晒就會爆

咁冇耐性

想走但走唔到

你個名 守得雲開見月明呀巴打

今日低開高走

溝貨時間

利申: 17.00 蟹貨

想係番13蚊溝，但呢幾日跌唔番

Big 貴 完

跌市都綠燈又keep到15蚊
放業績前會升喎

今朝見個市跌4百幾走左，好想入番

17.68入過
15.12溝番

你幾錢入的？

14蚊2手

人地北水走緊貨啦
你地慢慢sh
騰訊控股(00700)今日股價升0.1%，港股通錄得淨買入約2,269萬元。華能國際電力股份(00902)港股通錄得淨買入約1.46億元，為港股通淨買入金額最多之個股。此外，碧桂園(02007)股價雖升1.7%，但港股通錄得淨賣出約2.73億元，為港股通淨賣出金額最多之個股。

咁你快啲沽

講真北水大媽走得去邊，我估佢地好快再入返

佢已經沽左係度唱淡

上呀碧桂園

愈唱愈有 反指標

正，請繼續

多謝曬上面位巴打，先減持執左幾皮

就返到家鄉 好撚感動

快 上20 蚊

業績前25蚊見

我應該就黎可以改番名

三個龍頭其中二大萬科 恆大都廿幾三十蚊,點解碧桂園會落後咁多？

唔可以咁睇(好似係 佢地股票發行既數量都唔同，但其實市值都差唔多

我都想問呢個問題好耐 但好似聽日講唔可以咁計,求專家解答

而家3333同2007係差唔多市值

又黎 最忌推post

下一站$17

下星期二出業績準備大跌

好多隻上面唱淡位巴打，已執十幾皮

希望呢個post可以開2

終於見家鄉

咪撚推啦

一直都係咁諗 成日FF 2007可以上到 廿幾三十蚊 BTW 求高手解答

唔洗諗下星期就係了

張認股證升左40%喇，gogogo
雖然只係小注

2007市值應該起碼5000至6000億吧

發行既股數唔同
2007發行既股數係多過恆大同融創

都唔知放唔放好
定放2/3，留返1/3再望望呢

硬係覺得20號業績果日股價會插水

我都諗緊你個問題

1061
1316 份業績正面
但業績當日後插15~20%

我13.5$買上黎

1316都叫正面

點解d人乜撚唔識都買股票

已經開始插

不嬲都係炒業績前 業績公布之後已經散水

係咪準備插水

16.6走左
各位加油

震倉

公佈分拆搞到我想買多幾手

公告好似話唔會集資

拆多舊出黎?

咁業務範疇一樣?

咁樣拆係香港上，利唔利好

個po一上水就咁

又上黎屌下佢先
屌你老母逼貴完

大戶業績前炒高散水啦
醒既睇下d賣盤就知

叫撚左你班仆街唔好推post架啦 出事啦

多謝巴打, 由13.x唱淡唱到16.7
請繼續

冇錯

事實證明我無睇錯

弱智就收爹啦

弱智都賺到錢,吹咩

庇護工場幾錢個鐘？

呢隻執左6皮,應該多過你一個月人工既

6皮好多
我13蚊買入你估下我會路會賺少過你
傻仔

咁一齊貼倉睇下大家而家賺幾多囉,OK?

好啊

業績幾好，長擺先

會唔會多過你一年人工

準備有人潛

大戶

西瓜ready

收收皮la 6皮係到叫

又話貼倉，等志偉哥貼完再貼

完勝6皮 lol

所以話做人真係唔好太串，唔係會柒到喊

各位清 低位撈貨啦 個市等重磅股一齊上 自己汁生

係人既 就要找數！！ 志偉哥 where are you??

屌個post點解變左鬥貼倉

講返隻股啦，好似就轉燈

轉左

上面既ching養唔養寵物 識得自已去廁所

個條淡友死撚開啦

2007 保守前頂19 蚊
不過破頂機會都大

宜家入都唔錯

叫你貼個倉，貼個餘額岀黎 大户

15.6入左5手

如果我話我真係曾志偉,你信唔信

大戶都愛碧貴園

信啊 志偉哥 留個tg帶細路發達

信你老母 咁大個人 寫啲野咁多尾音？？

咁多錢 咁睇跌2007 會short咁少 贏6皮？？重要覺得自已好勁？

仲要串9人 hahahaha 賺得少

我屌 真係信你老母

省點啦！！

貼幅9圖引人屌？ 真係聞所未聞

根本做假 lol

你點講都只證明你係一條廢J

講到咁L勁 好L準 好有水 做咩買咁少 驚自已'睇錯？？ 真係大戶？？ 真係準？😂😂😂

定係攞幅9圖吹水就真你自己先知lol

有時7咗 就要認

不過你都你潛下水先啦 🤣🤣

志偉哥真係好撚煩
不過條友愈唱愈升
留佢係度啦
聽日又數錢

好似個個post 都見佢唱淡
2318 1458 2007 175

勁呀，巴打

巴打，勁，揸左幾耐

巴打有咩股介紹

今日忍唔著走左

笑撚死我 上面個大戶咁撚醒

想入多10手

傻西 你講乜話

咩係炒高散水話

個個post 都咁講 你真係好撚準

唔知有冇人琴日聽我講買貨呢

13蚊話散水 散到17 蚊 真係叻仔

有冇手足感受到火箭升空果種重力

好強的離心力 有無位俾我加注

你呢句好笑

我地升左上去就唔會落返黎

17蚊入左手

升6% 唔通再爆上10% 即日

落返16.5比個位加下注有無得諗

冇架喇 20蚊見啦

大戶唔係好鐘意震倉架咩 幫幫手啦

琴日出業績個陣唔升，已經比哂機會

17都照入喇，屌

咪係 幾毫子都驚

開左個冇目標價區

琴日15.9入，等19蚊

再鞭

鞭鞭有力

人地16.6 走左啦

好撚醒

17蚊無問題，要等下

神操作

各位走哂貨?

做咩要走

見無人推POST

今日無咩好討論 全日都係玩果幾毫子

明明綠燈轉眼變成紅燈

算硬淨啦
今日唔屌佢

屌佢老母愈跌愈有

琴日16.86走左，睇準位再入

公司回購股份

$17 冇走到
否則跌左落黎又可以買貨

推

年內目標$22

利申：均價$14.8重貨

有冇巴打高位買溝左貨？

隻垃圾好撚小氣
咪同佢打氣

之前18.5買 溝左幾手

今日16.2入左貨

14.6入17走左
屌你中國行房產稅都唔知會點

唔太擔心銷售有影響

幾硬淨下

有冇人可以今日$17走左

長揸啦走乜鬼

唔洗走啦，都升得番上去